無事啦！！尋晚美股無跌到呀！！！

今日港女仲唔報復式反彈

55

上證阿師兄

放心啦 今日實升架
大家一齊買牛啦

跟跌唔跟升

留名待笑

已入貨

求下你登少陣, 我就黎要排隊IFC啦...

燈

排定先啦。 要排好耐。